有冇人覺得側田好似呢隻品種嘅狗？

真係好似
好可愛

法國老虎狗，我最愛

真係有啲似

隻狗個頭多毛過側田個頭

劉青雲黎架嘛?

佢係老虎狗